共產黨都識最緊要穩住軍心

兒燈仔就掛住民意。